{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "10": "10",
  "20": "20",
  "50": "50",
  "100": "100",
  "'Type' must be one of ['Node', 'Door', 'Region', 'Input', 'Output', 'Elevator', 'Relay', 'Camera', 'Nvr', 'Channel', 'Gateway', 'Lockset', 'Facegate', 'Subnode', 'Reader', 'ContGate', 'ContLock', 'Intercom', 'Trigger', 'Threat', 'Person', 'Access']": "'유형'은 ['노드', '도어', '지역', '입력', '출력', '엘리베이터', '릴레이', '카메라', 'Nvr', '채널', '게이트웨이' 중 하나여야 합니다. ', 'Lockset', 'Facegate', 'Subnode', 'Reader', 'ContGate', 'ContLock', 'Intercom', 'Trigger', 'Threat', 'Person', 'Access']",
  "1 Door": "문 1개",
  "1 X 1": "1×1",
  "1 X 2": "1×2",
  "12 Hour": "12시간",
  "2 Door": "2도어",
  "2 X 2": "2×2",
  "24 Hour": "24 시간",
  "32 Bit Format": "32비트 형식",
  "4 Door": "4도어",
  "56 Bit Format": "56비트 형식",
  "8 Door": "8도어",
  "A valid integer is required.": "유효한 정수가 필요합니다.",
  "ACK": "ACK",
  "ACK Report": "ACK 보고서",
  "ACK Time": "ACK 시간",
  "ACK User": "ACK 사용자",
  "ADA Time (sec)": "ADA 시간(초)",
  "API Port": "API 포트",
  "API key": "API 키",
  "Accept": "수용하다",
  "Access": "입장",
  "Access Denied for Access Door": "액세스 도어에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Anti-Passback": "Anti-Passback으로 인해 접근이 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Anti-Tailgate": "뒷문 방지를 위한 접근 거부",
  "Access Denied for Card Timeout": "카드 시간 초과로 인해 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Credential": "자격 증명에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Door Occupied": "문이 점유되어 있어 접근이 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Door Passback": "도어 패스백에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Door Stat": "도어 스탯에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Format": "형식에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Inactive Card": "비활성 카드에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Lost Card": "분실된 카드로 인해 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Manager-In": "Manager-In에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Occupancy Limit": "수용 인원 제한으로 인해 접근이 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Pair Door": "페어 도어에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Person": "개인에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Reader Type": "리더 유형에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Stolen Card": "도난당한 카드로 인해 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Threat Level": "위협 수준에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Time Limit": "시간 제한으로 인해 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Two-Person": "2인에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Denied for Used Card": "사용한 카드에 대한 액세스가 거부되었습니다.",
  "Access Device": "액세스 장치",
  "Access Granted In": "액세스 권한 부여",
  "Access Granted Out": "액세스 허가됨",
  "Access Item": "액세스 항목",
  "Access Item...": "액세스 항목...",
  "Access Name": "액세스 이름",
  "Access No": "접속번호",
  "Access Not Complete": "액세스가 완료되지 않음",
  "Access Report": "접속 보고서",
  "Access Type": "액세스 유형",
  "Access Warning for Anti-Passback": "안티패스백 접근 경고",
  "Access Warning for Anti-Tailgate": "뒷문 방지 접근 경고",
  "Access Warning for Occupancy Limit": "수용 인원 제한에 대한 접근 경고",
  "Ack": "승인",
  "Ack Report": "확인 보고서",
  "Ack Required": "확인 필요",
  "Action": "행동",
  "Action Add": "액션 추가",
  "Action Control": "액션 컨트롤",
  "Action Item": "조치 항목",
  "Action No": "조치 번호",
  "Action Type": "작업 유형",
  "Active": "활동적인",
  "Ada": "에이다",
  "Add": "추가하다",
  "Add Access": "액세스 추가",
  "Add Action": "액션 추가",
  "Add Camera": "카메라 추가",
  "Add Channel": "채널 추가",
  "Add Contgate": "콘트게이트 추가",
  "Add Contlock": "컨트롤 추가",
  "Add Credential": "자격 증명 추가",
  "Add Door Rule": "문 규칙 추가",
  "Add Event": "이벤트 추가",
  "Add Event Action": "이벤트 액션 추가",
  "Add Facegate": "페이스게이트 추가",
  "Add Floor": "층 추가",
  "Add Format": "형식 추가",
  "Add Gateway": "게이트웨이 추가",
  "Add Group": "그룹 추가",
  "Add Holiday": "휴일 추가",
  "Add Holiday Item": "명절 아이템 추가",
  "Add Intercom": "인터콤 추가",
  "Add Lockset": "잠금장치 추가",
  "Add Node": "노드 추가",
  "Add Nvr": "NVR 추가",
  "Add Partition": "파티션 추가",
  "Add Person": "사람 추가",
  "Add Region": "지역 추가",
  "Add Schedule": "일정 추가",
  "Add Schedule Item": "일정 항목 추가",
  "Add Subnode": "하위 노드 추가",
  "Add Task": "작업 추가",
  "Add User": "사용자 추가",
  "Add View": "보기 추가",
  "Address": "주소",
  "Address 2": "주소 2",
  "Address 3": "주소 3",
  "Advantage": "이점",
  "Alert": "알리다",
  "Alert Cleared": "경고가 지워졌습니다.",
  "Alert Forced Open": "경고 강제 열림",
  "Alert Output": "경고 출력",
  "Alert Propped Open": "경보가 열림",
  "Alert Stat": "경고 통계",
  "Anti Passback": "안티패스백",
  "Anti Passback  Rule": "안티패스백 규칙",
  "Anti Passback Rule": "안티패스백 규칙",
  "Anti Passback Time (sec)": "안티패스백 시간(초)",
  "Anti Passback Type": "안티패스백형",
  "Anti Tailgate Rule": "뒷문 방지 규칙",
  "Apply": "적용하다",
  "Apply License Key": "라이센스 키 적용",
  "Archive": "보관소",
  "Archive Log No": "아카이브 로그 번호",
  "Archive Logo No": "아카이브 로고 없음",
  "Archive Name": "아카이브 이름",
  "Archive No": "아카이브 번호",
  "Archive Schedule": "아카이브 일정",
  "Archive Schedule List": "아카이브 일정 목록",
  "Archive Schedule Name": "아카이브 일정 이름",
  "Archive Time": "아카이브 시간",
  "Assigned": "할당된",
  "Audit": "심사",
  "Authentication credentials were not provided.": "인증 자격 증명이 제공되지 않았습니다.",
  "Auto": "자동",
  "Available": "사용 가능",
  "Backup": "지원",
  "Backup Data": "백업 데이터",
  "Backup Media": "백업 미디어",
  "Backup Name": "백업 이름",
  "Backup No": "백업 아니요",
  "Backup Schedule": "백업 일정",
  "Backup Schedule List": "백업 일정 목록",
  "Backup Time": "백업 시간",
  "Basic": "기초적인",
  "Baudrate": "전송 속도",
  "Big Endian": "빅엔디안",
  "Board": "판자",
  "Board Count": "보드 수",
  "Board1": "보드1",
  "Breadcrumb": "탐색경로",
  "Buglar Alarm": "버글러 경보",
  "Bulk Count": "대량 카운트",
  "Bulk Load": "대량 로드",
  "Bulk Load Credential": "대량 로드 자격 증명",
  "Burg Alarm Enable": "버그 경보 활성화",
  "Burg Zone Enable": "버그 존 활성화",
  "Burglar Alarm Arm": "도난 경보기 팔",
  "Burglar Alarm Disarm": "도난 경보기 해제",
  "Burglar Alarm Input": "도난 경보 입력",
  "Burglar Alarm Output": "도난 경보 출력",
  "Busy": "바쁘다",
  "But don't worry, you can find plenty of other things on our dashboard.": "하지만 걱정하지 마세요. 대시보드에서 다른 많은 정보도 찾을 수 있습니다.",
  "Button disabled": "버튼이 비활성화되었습니다.",
  "CN": "중국",
  "CSV": "CSV",
  "Camera": "카메라",
  "Camera Connected": "카메라 연결됨",
  "Camera Disconnected": "카메라 연결 끊김",
  "Camera Name": "카메라 이름",
  "Camera No": "카메라 번호",
  "Camera Port": "카메라 포트",
  "Cancel": "취소",
  "Capacity": "용량",
  "Capacity List": "용량 목록",
  "Card Data": "카드 데이터",
  "Card Number": "카드 번호",
  "Card Only": "카드만 가능",
  "Card Time (sec)": "카드 시간(초)",
  "Card and Key": "카드와 열쇠",
  "Card or Key": "카드 또는 열쇠",
  "Certificate": "자격증",
  "Channel": "채널",
  "Channel Connected": "채널 연결됨",
  "Channel Disconnected": "채널 연결 끊김",
  "Channel Enable": "채널 활성화",
  "Channel ID": "채널 ID",
  "Channel List": "채널 목록",
  "Channel Name": "채널 이름",
  "Channel No": "채널 번호",
  "Check": "확인하다",
  "Check update successful": "업데이트 성공 확인",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Close": "닫다",
  "Cloud": "구름",
  "Cloud Address": "클라우드 주소",
  "Cloud Port": "클라우드 포트",
  "Cloud Server": "클라우드 서버",
  "Comment": "논평",
  "Company": "회사",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "ContGate": "ContGate",
  "ContGate Busy": "ContGate 사용 중",
  "ContGate Connected": "ContGate 연결됨",
  "ContGate Disconnected": "ContGate 연결 끊김",
  "ContGate Discover": "ContGate 검색",
  "ContGate Idle": "ContGate 유휴",
  "ContGate List": "ContGate 목록",
  "ContGate Name": "ContGate 이름",
  "ContGate No": "ContGate 아니요",
  "ContLock": "제어 잠금",
  "ContLock  Status Update successful": "ContLock 상태 업데이트 성공",
  "ContLock Audit": "ContLock 감사",
  "ContLock Busy": "ContLock 사용 중",
  "ContLock Close": "ContLock 닫기",
  "ContLock Connected": "ContLock이 연결됨",
  "ContLock Control - Initialize": "ContLock 제어 - 초기화",
  "ContLock Control - Lock": "ContLock 제어 - 잠금",
  "ContLock Control - M-Unlock": "ContLock 제어 - M-잠금 해제",
  "ContLock Control - Unlock": "ContLock 제어 - 잠금 해제",
  "ContLock Control - Update": "ContLock 제어 - 업데이트",
  "ContLock Denied": "ContLock이 거부되었습니다.",
  "ContLock Disconnected": "ContLock 연결이 끊어졌습니다.",
  "ContLock Discover": "ContLock 검색",
  "ContLock Granted": "ContLock 부여됨",
  "ContLock Idle": "ContLock 유휴",
  "ContLock List": "제어 잠금 목록",
  "ContLock Locked": "ContLock 잠김",
  "ContLock Name": "ContLock 이름",
  "ContLock No": "제어 잠금 아니요",
  "ContLock Open": "제어 잠금 열기",
  "ContLock Unlocked": "ContLock 잠금 해제됨",
  "Contact Control - Probe": "접촉 제어 - 프로브",
  "Contact Stat": "연락처 통계",
  "Contgate": "콘트게이트",
  "Contlock": "제어",
  "Copy Log From Database": "데이터베이스에서 로그 복사",
  "Corporate": "기업",
  "Country": "국가",
  "Credential": "신임장",
  "Credential Access": "자격 증명 액세스",
  "Credential Format": "자격 증명 형식",
  "Credential Information": "자격증명 정보",
  "Credential No": "자격 증명 번호",
  "Credential Number": "자격증명번호",
  "Credential Number already exists": "자격증명번호가 이미 존재합니다.",
  "Credential Scan": "자격증명 스캔",
  "Credential Stat": "자격 증명 통계",
  "Credential Type": "자격 증명 유형",
  "Current Time": "현재 시간",
  "Current Version": "현재 버전",
  "DD/MM/YYYY": "DD/MM/YYYY",
  "DHCP": "DHCP",
  "DNS1": "DNS1",
  "DNS2": "DNS2",
  "DW Spectrum": "DW 스펙트럼",
  "Daily": "일일",
  "Dashboard": "계기반",
  "Data Port": "데이터 포트",
  "Database": "데이터 베이스",
  "Database Audit": "데이터베이스 감사",
  "Date": "날짜",
  "Date Format": "날짜 형식",
  "Date Name": "날짜 이름",
  "Dawn To Dusk": "새벽부터 황혼까지",
  "DeadMan Active": "데드맨 액티브",
  "DeadMan Check": "데드맨 체크",
  "DeadMan Inactive": "DeadMan 비활성",
  "Deadman Check": "데드맨 체크",
  "Deadman Interval (min)": "데드맨 간격(분)",
  "Deadman Output No": "데드맨 출력 아니요",
  "Deadman Rule": "데드맨 룰",
  "Deadman Stat": "데드맨 통계",
  "Default": "기본",
  "Default Format": "기본 형식",
  "Defined Field": "정의된 필드",
  "Defined Fields": "정의된 필드",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Existing Data": "기존 데이터 삭제",
  "Description": "설명",
  "Device": "장치",
  "Device ID": "장치 아이디",
  "Device ID is required": "장치 ID가 필요합니다",
  "Device Information": "장치 정보",
  "Device Name": "장치 이름",
  "Device No": "장치 번호",
  "Device Type": "기기 종류",
  "Disabled": "장애가 있는",
  "Discover": "발견하다",
  "Do you really want to Check this node?": "이 노드를 정말로 확인하시겠습니까?",
  "Do you really want to delete this?": "정말로 이것을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you really want to make all  this?": "정말로 이 모든 것을 만들고 싶나요?",
  "Do you really want to reload the selected nodes?": "선택한 노드를 정말로 다시 로드하시겠습니까?",
  "Do you really want to update contLock status to  for the selected contLock?": "선택한 contLock에 대해 contLock 상태를 업데이트하시겠습니까?",
  "Do you really want to update door lock status to  for the selected doors?": "선택한 도어의 도어 잠금 상태를 업데이트하시겠습니까?",
  "Do you really want to update intercom status to  for the selected intercom?": "선택한 인터콤의 인터콤 상태를 업데이트하시겠습니까?",
  "Door": "문",
  "Door  Status Update successful": "문 상태 업데이트 성공",
  "Door Close": "문 닫힘",
  "Door Contact": "문 접촉",
  "Door Contact Enable": "도어 접점 활성화",
  "Door Contact Type": "도어 접점 유형",
  "Door Control - Lockdown": "도어 제어 - 잠금",
  "Door Control - Lockdown with REX": "출입문 제어 - REX로 잠금",
  "Door Control - Normal": "도어 제어 - 일반",
  "Door Control - Passthru": "도어 제어 - 패스스루",
  "Door Lock": "도어록",
  "Door Lock Type": "도어락 종류",
  "Door Lockdown": "문 잠금",
  "Door Lockdown with REX": "REX를 이용한 도어 잠금",
  "Door Locked": "문이 잠겼습니다.",
  "Door Name": "문 이름",
  "Door No": "문번호",
  "Door Normal": "문 일반",
  "Door Open": "문 열림",
  "Door Passthru": "문 통과",
  "Door Port": "도어 포트",
  "Door Rex": "도어 렉스",
  "Door Rex Enable": "도어 렉스 활성화",
  "Door Rex Type": "도어렉스형",
  "Door Rule": "문 규칙",
  "Door Rule Name": "문 규칙 이름",
  "Door Stat": "도어 스탯",
  "Door Trouble": "문 문제",
  "Door Unlocked": "문 잠금 해제됨",
  "Download Certificate for PC": "PC용 인증서 다운로드",
  "Dusk To Dawn": "황혼에서 새벽까지",
  "EULA": "EULA",
  "Edit": "편집하다",
  "Edit Access": "액세스 수정",
  "Edit Archive Schedule": "아카이브 일정 편집",
  "Edit Backup Schedule": "백업 일정 편집",
  "Edit Camera": "카메라 편집",
  "Edit Contlock": "편집 제어",
  "Edit Credential": "자격 증명 편집",
  "Edit Door": "문 편집",
  "Edit Floor": "층 편집",
  "Edit Format": "형식 편집",
  "Edit Group": "그룹 편집",
  "Edit Layout": "레이아웃 편집",
  "Edit Node": "노드 편집",
  "Edit Output": "출력 편집",
  "Edit Person": "개인 편집",
  "Edit Schedule": "일정 편집",
  "Edit Trigger": "트리거 편집",
  "Edit User": "사용자 편집",
  "Edit User Role": "사용자 역할 편집",
  "Edit View": "편집 보기",
  "Elevated": "높은",
  "Elevator": "엘리베이터",
  "Elevator Control - Lockdown": "엘리베이터 제어 - 잠금",
  "Elevator Control - Normal": "엘리베이터 제어 - 일반",
  "Elevator Control - Passthru": "엘리베이터 제어 - 통과",
  "Elevator Denied for Access Relay": "액세스 릴레이로 인해 엘리베이터가 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Card Timeout": "카드 시간 초과로 인해 엘리베이터 거부됨",
  "Elevator Denied for Credential": "자격 증명을 위해 엘리베이터가 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Credential Type": "자격 증명 유형에 대한 엘리베이터가 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Elevator Stat": "엘리베이터 통계로 인해 엘리베이터가 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Format": "엘리베이터 형식이 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Inactive Card": "비활성 카드로 인해 엘리베이터 거부됨",
  "Elevator Denied for Lost Card": "카드 분실로 인해 엘리베이터 이용이 거부됨",
  "Elevator Denied for Person": "사람이 탑승할 수 없는 엘리베이터",
  "Elevator Denied for Reader Type": "리더 유형으로 인해 엘리베이터가 거부되었습니다.",
  "Elevator Denied for Stolen Card": "카드 도난으로 인해 엘리베이터 이용이 거부되었습니다",
  "Elevator Denied for Threat Level": "위협 수준으로 인해 엘리베이터가 거부되었습니다",
  "Elevator Denied for Time Limit": "시간 제한으로 인해 엘리베이터 거부됨",
  "Elevator Granted": "엘리베이터 승인",
  "Elevator Lockdown": "엘리베이터 폐쇄",
  "Elevator Name": "엘리베이터 이름",
  "Elevator No": "엘리베이터 번호",
  "Elevator Normal": "엘리베이터 보통",
  "Elevator Passthru": "엘리베이터 통과",
  "Elevator Stat": "엘리베이터 통계",
  "Email": "이메일",
  "Email Configuration": "이메일 구성",
  "Enable": "할 수 있게 하다",
  "End Date": "종료일",
  "End Point": "종료점",
  "End Time": "종료 시간",
  "Energized": "활력이 넘침",
  "Error": "오류",
  "Even": "심지어",
  "Event": "이벤트",
  "Event Action": "이벤트 액션",
  "Event Action List": "이벤트 액션 목록",
  "Event Action Name": "이벤트 액션 이름",
  "Event Action No": "이벤트 조치 번호",
  "Event Add": "이벤트 추가",
  "Event Code": "이벤트 코드",
  "Event Code List": "이벤트 코드 목록",
  "Event Codes": "이벤트 코드",
  "Event Item": "이벤트 아이템",
  "Event Level": "이벤트 레벨",
  "Event Name": "이벤트 이름",
  "Event No": "이벤트 번호",
  "Event Time": "이벤트 시간",
  "Event Type": "이벤트 유형",
  "Exempt": "면제",
  "Export": "내보내다",
  "Extended Lock": "확장된 잠금",
  "Extended Unlock": "확장된 잠금 해제",
  "Extended Unlock Time (min)": "확장된 잠금 해제 시간(분)",
  "Extended Unlock Time (sec)": "확장된 잠금 해제 시간(초)",
  "External": "외부",
  "FTP": "FTP",
  "FTP Server": "FTP 서버",
  "Face": "얼굴",
  "Face Configuration": "얼굴 구성",
  "Face Threshold": "얼굴 임계값",
  "Facegate": "페이스게이트",
  "Facegate Audit": "페이스게이트 감사",
  "Facegate Busy": "페이스게이트 사용 중",
  "Facegate Close": "페이스게이트 닫기",
  "Facegate Connected": "페이스게이트 연결됨",
  "Facegate Control - Initialize": "페이스게이트 제어 - 초기화",
  "Facegate Control - Lock": "페이스게이트 제어 - 잠금",
  "Facegate Control - M-Unlock": "페이스게이트 제어 - M-잠금 해제",
  "Facegate Control - Unlock": "페이스게이트 제어 - 잠금 해제",
  "Facegate Control - Update": "페이스게이트 제어 - 업데이트",
  "Facegate Denied": "페이스게이트 거부됨",
  "Facegate Disconnected": "페이스게이트 연결 끊김",
  "Facegate Granted": "페이스게이트 승인",
  "Facegate Idle": "페이스게이트 유휴",
  "Facegate Locked": "페이스게이트 잠김",
  "Facegate Name": "페이스게이트 이름",
  "Facegate No": "페이스게이트 아니요",
  "Facegate Open": "페이스게이트 오픈",
  "Facegate Unlocked": "페이스게이트 잠금 해제",
  "Facegate and Face": "페이스게이트와 페이스",
  "Facility & Number": "시설 및 번호",
  "Facility Code": "시설 코드",
  "Facility Length": "시설 길이",
  "Facility Start": "시설 시작",
  "Factory Default": "공장 기본값",
  "Factory Default Active": "공장 기본 활성",
  "Failed to get license. Do you want to create new license?": "라이센스 취득에 실패했습니다. 새 라이센스를 생성하시겠습니까?",
  "Field Enable": "필드 활성화",
  "Field Name": "분야 명",
  "Field No": "필드 번호",
  "File": "파일",
  "File Name": "파일 이름",
  "Filter": "필터",
  "Filter Enable": "필터 활성화",
  "First Name": "이름",
  "First Person In": "1인칭 시점",
  "First Person Out": "1인칭 아웃",
  "First Person Rule": "1인칭 규칙",
  "Floor": "바닥",
  "Floor List": "층 목록",
  "Floor Name": "층명",
  "Floor No": "층 번호",
  "Follow Input": "입력 따르기",
  "Forced Alert Enable": "강제 경고 활성화",
  "Forced Open": "강제 오픈",
  "Format": "체재",
  "Format Name": "형식 이름",
  "Format No": "형식 번호",
  "Format Scan": "포맷 스캔",
  "Format Select": "형식 선택",
  "Format Type": "형식 유형",
  "Fri": "금",
  "Ftp": "FTP",
  "Ftp Configuration": "FTP 구성",
  "Full Update": "전체 업데이트",
  "Gate Type": "게이트 유형",
  "Gateway": "게이트웨이",
  "Gateway Connected": "게이트웨이 연결됨",
  "Gateway Disconnected": "게이트웨이 연결 끊김",
  "Gateway List": "게이트웨이 목록",
  "Gateway Name": "게이트웨이 이름",
  "Gateway No": "게이트웨이 번호",
  "Gemini": "쌍둥이 자리",
  "Gemini Configuration": "쌍둥이자리 구성",
  "Gemini Panel Arm": "제미니 패널 암",
  "Gemini Panel Disarm": "제미니 패널 무장해제",
  "Gemini Panel Rule": "Gemini 패널 규칙",
  "Get Back": "돌아가다",
  "Get License Key": "라이센스 키 받기",
  "Get License Key Successful": "라이센스 키 받기 성공",
  "Get back": "돌아가다",
  "GetBack": "돌아가기",
  "Getback": "회수",
  "Getback Log From Archive": "아카이브에서 로그 가져오기",
  "Go Back": "돌아가기",
  "Grace Time (min)": "유예 시간(분)",
  "Group": "그룹",
  "Group Edit": "그룹 편집",
  "Group Edit Door": "그룹 편집 문",
  "Group Item": "그룹 항목",
  "Group List": "그룹 목록",
  "Group Name": "그룹 이름",
  "Group No": "그룹번호",
  "Group Type": "그룹 유형",
  "Guard Tour": "가드 투어",
  "Guarded": "경비",
  "HW Reset Active": "HW 재설정 활성",
  "Hard": "딱딱한",
  "HazMat Active": "HazMat 활성",
  "HazMat Inactive": "HazMat 비활성",
  "HazMat Unlock": "HazMat 잠금 해제",
  "Hazmat Input No": "위험 물질 입력 번호",
  "Hazmat Output No": "Hazmat 출력 번호",
  "Hazmat Rule": "위험 물질 규칙",
  "Hazmat Stat": "위험 물질 통계",
  "Hazmat Unlock": "위험 물질 잠금 해제",
  "High": "높은",
  "Holiday": "휴일",
  "Holiday Item": "명절 아이템",
  "Holiday Item Add": "명절 아이템 추가",
  "Holiday Items": "휴일 품목",
  "Holiday List": "휴일 목록",
  "Holiday Name": "휴일 이름",
  "Holiday No": "휴일 번호",
  "Home": "집",
  "Hour": "시간",
  "IP Address": "IP 주소",
  "IP Reset Active": "IP 재설정 활성",
  "I/O Board": "I/O 보드",
  "Image File": "이미지 파일",
  "Import": "수입",
  "In": "~ 안에",
  "Inactive": "비활성",
  "Individual": "개인",
  "Info Access": "정보 접근",
  "Info Archive Schedule": "정보 아카이브 일정",
  "Info Backup Schedule": "정보 백업 일정",
  "Info Camera": "정보 카메라",
  "Info Channel": "정보 채널",
  "Info Contgate": "정보 콘트게이트",
  "Info Contlock": "정보 통제",
  "Info Credential": "정보 자격 증명",
  "Info Defined Field": "정보 정의 필드",
  "Info Door": "정보문",
  "Info Event Action": "정보 이벤트 작업",
  "Info Floor": "정보층",
  "Info Format": "정보 형식",
  "Info Group": "정보 그룹",
  "Info Holiday": "정보 휴일",
  "Info Input": "정보 입력",
  "Info Intercom": "정보 인터콤",
  "Info Log": "정보 로그",
  "Info Node": "정보 노드",
  "Info Output": "정보 출력",
  "Info Partition": "정보 파티션",
  "Info Person": "정보인",
  "Info Schedule": "정보 일정",
  "Info Schedule Item": "정보 일정 항목",
  "Info Threat": "정보 위협",
  "Info Trigger": "정보 트리거",
  "Info User": "정보 사용자",
  "Info User Role": "정보 사용자 역할",
  "Info View": "정보 보기",
  "Information": "정보",
  "Input": "입력",
  "Input Active": "입력 활성",
  "Input Control - Probe": "입력 제어 - 프로브",
  "Input Inactive": "입력 비활성",
  "Input Name": "입력 이름",
  "Input No": "입력 번호",
  "Input Port": "입력 포트",
  "Input Stat": "입력 통계",
  "Input Trouble": "입력 문제",
  "Input Type": "입력 유형",
  "Install Type": "설치 유형",
  "Instant Record": "즉석녹화",
  "Intercom": "기내 통화 장치",
  "Intercom  Status Update successful": "인터콤 상태 업데이트 성공",
  "Intercom Audit": "인터콤 감사",
  "Intercom Busy": "인터콤 통화 중",
  "Intercom Close": "인터콤 종료",
  "Intercom Connected": "인터콤 연결됨",
  "Intercom Control - Initialize": "인터콤 제어 - 초기화",
  "Intercom Control - Lock": "인터콤 제어 - 잠금",
  "Intercom Control - M-Unlock": "인터콤 제어 - M-잠금 해제",
  "Intercom Control - Unlock": "인터콤 제어 - 잠금 해제",
  "Intercom Control - Update": "인터콤 제어 - 업데이트",
  "Intercom Denied": "인터콤 거부됨",
  "Intercom Disconnected": "인터콤 연결 끊김",
  "Intercom Granted": "인터콤 승인됨",
  "Intercom Idle": "인터콤 유휴",
  "Intercom Locked": "인터콤 잠김",
  "Intercom Name": "인터콤 이름",
  "Intercom No": "인터콤 번호",
  "Intercom Open": "인터콤 오픈",
  "Intercom Unlocked": "인터콤 잠금 해제됨",
  "Intercom and Face": "인터콤과 얼굴",
  "Invalid token.": "잘못된 토큰.",
  "Invite": "초대하다",
  "Item Info": "아이템 정보",
  "Jupiter": "목성",
  "KR": "한국",
  "Key": "열쇠",
  "Key Only": "열쇠만",
  "Keypad": "키패드",
  "Language": "언어",
  "Last Name": "성",
  "Latch": "걸쇠",
  "Latch Lock": "래치 잠금",
  "Latch Unlock": "래치 잠금 해제",
  "Latest Version": "최신 버전",
  "Latitude": "위도",
  "Layout Saving...": "레이아웃 저장 중...",
  "Layout save successful": "레이아웃 저장 성공",
  "License": "특허",
  "License Agreement": "라이센스 계약",
  "License Information": "라이센스 정보",
  "Licensed": "라이센스가 있는",
  "Link ID": "링크ID",
  "List": "목록",
  "List Enable": "목록 활성화",
  "Lite Update": "라이트 업데이트",
  "Little Endian": "리틀 엔디안",
  "Live": "살다",
  "Load Database from storage": "스토리지에서 데이터베이스 로드",
  "Load Image": "이미지 로드",
  "Loading...": "로드 중...",
  "Local": "현지의",
  "Local Media": "지역 미디어",
  "Lock": "잠그다",
  "Lock Control - Lock": "잠금 제어 - 잠금",
  "Lock Control - M-Unlock": "잠금 제어 - M-잠금 해제",
  "Lock Control - Unlock": "잠금 제어 - 잠금 해제",
  "Lock ID": "잠금 ID",
  "Lock Stat": "잠금 상태",
  "Lockdown": "폐쇄",
  "Lockdown with Rex": "렉스와 함께 봉쇄",
  "Locked": "잠김",
  "Lockset": "잠금장치",
  "Lockset Audit": "잠금 세트 감사",
  "Lockset BLE Tamper": "잠금장치 BLE Tamper",
  "Lockset Buffer Overrun": "잠금 설정 버퍼 오버런",
  "Lockset Busy": "잠금 설정 사용 중",
  "Lockset Close": "잠금장치 닫기",
  "Lockset Connected": "잠금장치 연결됨",
  "Lockset Control - Initialize": "Lockset 제어 - 초기화",
  "Lockset Control - Lock": "잠금 장치 제어 - 잠금",
  "Lockset Control - M-Unlock": "잠금 장치 제어 - M-잠금 해제",
  "Lockset Control - Unlock": "잠금 장치 제어 - 잠금 해제",
  "Lockset Control - Update": "잠금장치 제어 - 업데이트",
  "Lockset Critical Battery": "Lockset 중요 배터리",
  "Lockset Database Currupt": "잠금 설정 데이터베이스 손상",
  "Lockset Denied": "잠금 설정이 거부되었습니다.",
  "Lockset Disconnected": "잠금장치 연결이 끊어졌습니다.",
  "Lockset Discover": "잠금장치 발견",
  "Lockset Forced Door": "Lockset 강제 도어",
  "Lockset Granted": "잠금 설정이 승인됨",
  "Lockset Idle": "잠금장치 유휴",
  "Lockset LockCover Tamper": "잠금 장치 잠금 커버 탬퍼",
  "Lockset Locked": "잠금 장치가 잠겼습니다.",
  "Lockset Low Battery": "잠금장치 배터리 부족",
  "Lockset Magnetic Tamper": "록셋 마그네틱 탬퍼",
  "Lockset Name": "잠금 세트 이름",
  "Lockset No": "잠금 설정 번호",
  "Lockset Open": "잠금장치 열림",
  "Lockset Propped Door": "잠금 장치가 달린 문",
  "Lockset Unlocked": "잠금 해제됨",
  "Log": "통나무",
  "Log API": "로그 API",
  "Log API Configuration": "로그 API 구성",
  "Log Api": "로그 API",
  "Log DB": "로그DB",
  "Log Display": "로그 표시",
  "Log No": "로그 번호",
  "Log Report": "로그 보고서",
  "Log Reset": "로그 재설정",
  "Log Save": "로그 저장",
  "Log Time": "로그 시간",
  "Log report": "로그 보고서",
  "LogReset": "로그 재설정",
  "Login": "로그인",
  "Login Failed": "로그인 실패",
  "Longitude": "경도",
  "Lost": "잃어버린",
  "Low": "낮은",
  "M-Unlock": "M-잠금 해제",
  "MAC": "맥",
  "MAC Address": "MAC 주소",
  "MM/DD/YYYY": "월/일/년",
  "Mac Address": "맥 주소",
  "Main": "기본",
  "Main URL": "기본 URL",
  "Maintenance": "유지",
  "Manager In": "매니저 인",
  "Manager In Rule": "규칙에 있는 관리자",
  "Manager Out": "매니저 아웃",
  "Master": "주인",
  "Master Address": "마스터 주소",
  "Master Port": "마스터 포트",
  "Maximum Record Time (day)": "최대 녹화 시간(일)",
  "Media": "미디어",
  "Menu collapse button": "메뉴 축소 버튼",
  "Menu colups button": "메뉴 콜업 버튼",
  "Message": "메시지",
  "Middle Name": "중간 이름",
  "Minimum Record Time (min)": "최소 녹화 시간(분)",
  "Minute": "분",
  "Miscellaneous": "여러 가지 잡다한",
  "Mobile Credential": "모바일 자격 증명",
  "Model": "모델",
  "Mon": "월",
  "Monitor": "감시 장치",
  "Monthly": "월간 간행물",
  "Multi Factor": "다중 요소",
  "NC": "체크 안함",
  "NC Parallel Resistor": "NC 병렬 저항기",
  "NC Series Resistor": "NC 시리즈 저항기",
  "NC Unsupervised": "NC 무감독",
  "NO": "아니요",
  "NO Parallel Resistor": "병렬 저항기 없음",
  "NO Series Resistor": "NO 시리즈 저항기",
  "NO Unsupervised": "아니요 감독되지 않음",
  "NTP": "NTP",
  "NVR": "NVR",
  "NVR Connected": "NVR 연결됨",
  "NVR Disconnected": "NVR 연결 끊김",
  "NVR List": "NVR 목록",
  "NVR Name": "NVR 이름",
  "NVR No": "NVR 아니요",
  "NVR Type": "NVR 유형",
  "N/A": "해당 없음",
  "Name": "이름",
  "Napco Format": "냅코 포맷",
  "Netmask": "넷마스크",
  "Network": "회로망",
  "Never Expire": "만료되지 않음",
  "New Credential": "새 자격 증명",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Person": "새로운 사람",
  "Next": "다음",
  "No": "아니요",
  "No Data Found!": "데이터가 없습니다!",
  "No Item in right side": "오른쪽에 항목 없음",
  "No Record Found!": "기록을 찾을 수 없습니다!",
  "Node": "마디",
  "Node Add": "노드 추가",
  "Node Check": "노드 확인",
  "Node Connected": "노드 연결됨",
  "Node Control - DB Sync": "노드 제어 - DB 동기화",
  "Node Control - Reboot": "노드 제어 - 재부팅",
  "Node Control - SW Sync": "노드 제어 - SW 동기화",
  "Node DB": "노드DB",
  "Node Delete": "노드 삭제",
  "Node Disconnected": "노드 연결 끊김",
  "Node Name": "노드 이름",
  "Node No": "노드 번호",
  "Node Scan": "노드 스캔",
  "Node Startup": "노드 시작",
  "Node Type": "노드 유형",
  "None": "없음",
  "Normal": "정상",
  "Not Found": "찾을 수 없음",
  "Notification": "공고",
  "Number Length": "번호 길이",
  "Number Start": "번호 시작",
  "Nvr": "NVR",
  "OEM": "OEM",
  "Occupancy Enable": "점유 활성화",
  "Occupancy Input": "점유 입력",
  "Occupancy Limit": "수용 인원 제한",
  "Occupancy Rule": "점유 규칙",
  "Occupancy Sensor": "점유 센서",
  "Odd": "이상한",
  "Off Time": "쉬는 시간",
  "Off Time (100ms)": "꺼짐 시간(100ms)",
  "Offline": "오프라인",
  "Old Password": "기존 비밀번호",
  "On Time": "정시에",
  "On Time (100ms)": "온타임(100ms)",
  "One Time": "한 번",
  "OneTime": "한 번",
  "Online": "온라인",
  "Only Muster": "오직 소집",
  "Open": "열려 있는",
  "Open Door Way": "오픈 도어 웨이",
  "Open Drawer Button": "서랍 열기 버튼",
  "Option": "옵션",
  "Options": "옵션",
  "Organization": "조직",
  "Output": "산출",
  "Output Active": "출력 활성",
  "Output Control - Active": "출력 제어 - 활성",
  "Output Control - Auto": "출력 제어 - 자동",
  "Output Control - Inactive": "출력 제어 - 비활성",
  "Output Inactive": "출력 비활성화",
  "Output Name": "출력 이름",
  "Output No": "출력 번호",
  "Output Port": "출력 포트",
  "Output Stat": "출력 통계",
  "Output Type": "출력 유형",
  "Pagination": "쪽수 매기기",
  "Pair Door": "페어 도어",
  "Pair Door Enable": "페어 도어 활성화",
  "Parity 1": "패리티 1",
  "Parity 1 Length": "패리티 1 길이",
  "Parity 1 Position": "패리티 1 위치",
  "Parity 1 Start": "패리티 1 시작",
  "Parity 1 Type": "패리티 1 유형",
  "Parity 2": "패리티 2",
  "Parity 2 Length": "패리티 2 길이",
  "Parity 2 Position": "패리티 2 위치",
  "Parity 2 Start": "패리티 2 시작",
  "Parity 2 Type": "패리티 2 유형",
  "Partition": "분할",
  "Partition List": "파티션 목록",
  "Partition Name": "파티션 이름",
  "Partition No": "파티션 번호",
  "Passage": "통로",
  "Passage Lock": "통로 잠금 장치",
  "Passage Unlock": "통로 잠금 해제",
  "Passthru": "통과",
  "Password": "비밀번호",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
  "Path": "길",
  "Person": "사람",
  "Person Access": "개인 액세스",
  "Person Name": "사람 이름",
  "Person No": "사람 번호",
  "Person Select": "개인 선택",
  "Phone": "핸드폰",
  "Playback": "재생",
  "Port Count": "포트 수",
  "Post-Event Record Time (sec)": "이벤트 후 녹화 시간(초)",
  "Power Fault Active": "전원 장애 활성",
  "Power Fault Inactive": "전원 장애 비활성",
  "Power Fault Stat": "전원 결함 통계",
  "Power Fault Type": "전원 결함 유형",
  "Pre-Event Record Time (sec)": "이벤트 전 녹화시간(초)",
  "Previous": "이전의",
  "Product": "제품",
  "Professional": "전문적인",
  "Profile": "프로필",
  "Propped Alert Enable": "제안된 경고 활성화",
  "Propped Open": "프로프 오픈",
  "Propped Time (sec)": "내포 시간(초)",
  "QRCode": "QR 코드",
  "REST API": "REST API",
  "REX Active": "렉스 액티브",
  "REX Denied for Door Stat": "Door Stat에 대한 REX가 거부되었습니다.",
  "REX Denied for Threat Level": "위협 수준으로 인해 REX가 거부되었습니다.",
  "RF Address": "RF 주소",
  "RSSI Recv": "RSSI 수신",
  "RSSI Send": "RSSI 보내기",
  "RTSP Port": "RTSP 포트",
  "Reader": "리더",
  "Reader Connected": "리더가 연결됨",
  "Reader Disconnected": "리더 연결 끊김",
  "Reader In Enable": "리더 인 활성화",
  "Reader In Region": "지역 내 리더",
  "Reader In Type": "리더 인 타입",
  "Reader List": "독자 목록",
  "Reader Name": "독자 이름",
  "Reader No": "리더 번호",
  "Reader Out Enable": "리더 출력 활성화",
  "Reader Out Region": "리더 출력 영역",
  "Reader Out Type": "리더 출력 유형",
  "Reader Port": "리더 포트",
  "Ready": "준비가 된",
  "Reboot": "재부팅",
  "Reboot without Savaging Data": "데이터를 절약하지 않고 재부팅",
  "Reboot without Saving Data": "데이터를 저장하지 않고 재부팅",
  "Receiver": "수화기",
  "Record": "기록",
  "Record Control - Instant": "기록 제어 - 즉시",
  "Record Control - Off": "녹음 제어 - 꺼짐",
  "Record Control - On": "기록 제어 - 켜짐",
  "Record Media": "기록 매체",
  "Record Off": "녹음 끄기",
  "Record On": "녹음 켜기",
  "Record Stat": "기록 통계",
  "Refresh": "새로 고치다",
  "Region": "지역",
  "Region Name": "지역 이름",
  "Region No": "지역 번호",
  "Region Report": "지역 보고서",
  "Relay": "계전기",
  "Relay Active": "릴레이 활성",
  "Relay Control - Active": "릴레이 제어 - 활성",
  "Relay Control - Auto": "릴레이 제어 - 자동",
  "Relay Control - Inactive": "릴레이 제어 - 비활성",
  "Relay Inactive": "릴레이 비활성",
  "Relay Name": "릴레이 이름",
  "Relay No": "릴레이 번호",
  "Relay Port": "릴레이 포트",
  "Relay Stat": "릴레이 통계",
  "Relay Type": "릴레이 유형",
  "Reload successful": "새로고침 성공",
  "Relock": "다시 잠금",
  "Relock Lock": "다시 잠금 잠금",
  "Relock On Open": "열 때 다시 잠금",
  "Remember me": "날 기억해",
  "Remote": "원격",
  "Repeat": "반복하다",
  "Report": "보고서",
  "Request aborted": "요청이 중단되었습니다.",
  "Request failed with status code 500": "상태 코드 500으로 인해 요청이 실패했습니다.",
  "Request failed with status code 504": "상태 코드 504로 인해 요청이 실패했습니다.",
  "Reset": "초기화",
  "Reset Daily": "매일 재설정",
  "Reset Time": "재설정 시간",
  "Rest API": "나머지 API",
  "Rest API Configuration": "나머지 API 구성",
  "Rest Api": "나머지 API",
  "Restore": "복원하다",
  "Rf Channel": "RF 채널",
  "Rf Channel is required": "RF 채널은 필수 항목입니다.",
  "RfAddress": "Rf주소",
  "Role": "역할",
  "Role Name": "역할 이름",
  "Role No": "역할 번호",
  "Role Page": "역할 페이지",
  "Role Pages are required": "역할 페이지가 필요합니다",
  "Room": "방",
  "Rows Per Page:": "페이지당 행 수:",
  "Rule Name": "규칙 이름",
  "Rule No": "규칙 번호",
  "Rule Option": "규칙 옵션",
  "Rule Person": "규칙 사람",
  "Rule Person 2": "규칙 사람 2",
  "Rule Type": "규칙 유형",
  "SD Card": "SD 카드",
  "SD Free": "SD 무료",
  "SD Mount": "SD 마운트",
  "SD Space": "SD 스페이스",
  "SD Total": "SD 합계",
  "SIP": "한모금",
  "SIP Configuration": "SIP 구성",
  "SIP DTMF Lock": "SIP DTMF 잠금",
  "SIP Field Number": "SIP 필드 번호",
  "SIP Field Number is required": "SIP 필드 번호가 필요합니다",
  "SIP Gate ID": "SIP 게이트 ID",
  "SIP Operator ID": "SIP 운영자 ID",
  "SIP Password": "SIP 비밀번호",
  "SSID": "SSID",
  "Sat": "앉았다",
  "Save Data and Reboot": "데이터 저장 및 재부팅",
  "Save Database to storage": "데이터베이스를 스토리지에 저장",
  "Save Layout": "레이아웃 저장",
  "Scan": "주사",
  "Scan Control - Active": "스캔 제어 - 활성",
  "Scan Control - Inactive": "스캔 제어 - 비활성",
  "Scan Data": "데이터 스캔",
  "Schedule": "일정",
  "Schedule Archive": "일정 아카이브",
  "Schedule Archive Failed": "일정 보관 실패",
  "Schedule Backup": "백업 예약",
  "Schedule Backup Failed": "예약 백업 실패",
  "Schedule Item": "일정 항목",
  "Schedule Item Add": "일정 항목 추가",
  "Schedule Items": "일정 항목",
  "Schedule List": "일정 목록",
  "Schedule Name": "일정 이름",
  "Schedule No": "일정 번호",
  "Schedule Type": "일정 유형",
  "Security Code": "보안 코드",
  "Security Key": "보안 키",
  "Select": "선택하다",
  "Select Type": "유형 선택",
  "Select a photo": "사진 선택",
  "Select table row": "테이블 행 선택",
  "Select your option": "옵션을 선택하세요",
  "Self-Signed": "자체 서명됨",
  "Send Invitation Email": "초대 이메일 보내기",
  "Sender": "보내는 사람",
  "Server": "섬기는 사람",
  "Server Address": "서버 주소",
  "Server Port": "서버 포트",
  "Server is not responding. Please restart your device": "서버가 응답하지 않습니다. 기기를 다시 시작하세요.",
  "Service": "서비스",
  "Severe": "극심한",
  "Showing": "전시",
  "Shunt": "분로",
  "Shunt Enable": "션트 활성화",
  "Shunt Output": "션트 출력",
  "Sidebar": "사이드바",
  "Sign in to your account": "귀하의 계정에 로그인하세요",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Single Factor": "단일 요소",
  "Sip": "한모금",
  "Sip Incoming Call": "수신 전화 한 모금",
  "Site ID": "사이트 ID",
  "Site Key": "사이트 키",
  "Site No": "사이트 번호",
  "Sitemap": "사이트맵",
  "Smart Report": "스마트 리포트",
  "Soft": "부드러운",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다.",
  "Sorry, we couldn't find this page.": "죄송합니다. 이 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "SpecoNVR": "스펙코NVR",
  "Start & End Date": "시작 및 종료 날짜",
  "Start Credential Number": "자격 증명 번호 시작",
  "Start Date": "시작일",
  "Start Only": "시작만",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Status": "상태",
  "Stolen": "훔친",
  "Stream": "개울",
  "Streaming": "스트리밍",
  "Sub": "보결",
  "Sub Key Number": "하위 키 번호",
  "Sub URL": "하위 URL",
  "Subnode": "하위 노드",
  "Subnode Add": "하위 노드 추가",
  "Subnode Connected": "하위 노드가 연결됨",
  "Subnode Delete": "하위 노드 삭제",
  "Subnode Disconnected": "하위 노드 연결이 끊어졌습니다.",
  "Subnode List": "하위 노드 목록",
  "Subnode Name": "하위 노드 이름",
  "Subnode No": "Subnode No",
  "Successful": "성공적인",
  "Suggestion": "제안",
  "Sun": "해",
  "Sync Code": "동기화 코드",
  "Sync Code is required": "동기화 코드가 필요합니다",
  "System": "체계",
  "System DB": "시스템 DB",
  "System Free": "시스템 무료",
  "System Name": "시스템 이름",
  "System Space": "시스템 공간",
  "System Total": "시스템 합계",
  "TLS": "TLS",
  "Tagging": "태그 지정",
  "Tamper Active": "탬퍼 액티브",
  "Tamper Inactive": "탬퍼 비활성화",
  "Tamper Stat": "탬퍼 통계",
  "Tamper Type": "탬퍼 유형",
  "Task": "일",
  "Task Item": "작업 항목",
  "Task Name": "작업 이름",
  "Task No": "작업 번호",
  "Temp No": "온도 번호",
  "Test": "시험",
  "The fields TotalLength, FacilityCode must make a unique set.": "TotalLength, FacilityCode 필드는 고유한 세트를 만들어야 합니다.",
  "Threat": "위협",
  "Threat Control - Active": "위협 제어 - 활성",
  "Threat Control - Inactive": "위협 제어 - 비활성",
  "Threat Ignore Rex": "위협 무시 렉스",
  "Threat Level": "위협 수준",
  "Threat List": "위협 목록",
  "Threat Name": "위협 이름",
  "Threat No": "위협 없음",
  "Thu": "목",
  "Thumb Drive NVR": "썸드라이브 NVR",
  "Time": "시간",
  "Time Format": "시간 형식",
  "Time Type": "시간 유형",
  "Time Zone": "시간대",
  "Timezone": "시간대",
  "Toggle": "비녀장",
  "Toggle Floor": "토글 플로어",
  "Toggle Lock": "토글 잠금",
  "Toggle Unlock": "잠금 해제 전환",
  "Total": "총",
  "Total  Length": "총 길이",
  "Total Length": "총 길이",
  "Transaction Log": "거래 로그",
  "Trigger": "방아쇠",
  "Trigger Control - Active": "트리거 제어 - 활성",
  "Trigger List": "트리거 목록",
  "Trigger Name": "트리거 이름",
  "Trigger No": "트리거 번호",
  "Trouble": "문제",
  "Tue": "화",
  "Two Person Rule": "2인 규칙",
  "Type": "유형",
  "US": "우리를",
  "USB Free": "USB 무료",
  "USB Memory": "USB 메모리",
  "USB Mount": "USB 마운트",
  "USB Space": "USB 공간",
  "USB Total": "USB 합계",
  "Unlock": "터놓다",
  "Unlock Time (Sec)": "잠금 해제 시간(초)",
  "Unlock Time (sec)": "잠금 해제 시간(초)",
  "Unlocked": "잠금 해제됨",
  "Update": "업데이트",
  "Update Server": "업데이트 서버",
  "Update successful": "업데이트 성공",
  "Upgrade License": "라이센스 업그레이드",
  "Upload CA-Certificate": "CA 인증서 업로드",
  "Upload an image": "이미지 업로드",
  "Usage Based": "사용량 기반",
  "Usage Percent": "사용률",
  "Use setting": "사용 설정",
  "Used": "사용된",
  "User": "사용자",
  "User ID": "사용자 ID",
  "User ID is required": "사용자 ID가 필요합니다",
  "User List": "사용자 목록",
  "User No": "사용자 번호",
  "User PC": "사용자 PC",
  "User Role": "사용자 역할",
  "User Role List": "사용자 역할 목록",
  "User profile": "유저 프로필",
  "Username": "사용자 이름",
  "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다",
  "Username or password is incorrect": "사용자 이름 또는 암호가 올바르지 않습니다",
  "Verify Mode": "검증 모드",
  "Version": "버전",
  "View": "보다",
  "View Channel": "채널 보기",
  "View List": "목록 보기",
  "View Name": "보기 이름",
  "View No": "보기 아니요",
  "WIFI": "와이파이",
  "Warning": "경고",
  "Warning!": "경고!",
  "Wed": "수요일",
  "Weekly": "주간",
  "Wifi": "와이파이",
  "Work": "일하다",
  "Worker": "노동자",
  "Workspace": "작업공간",
  "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
  "Yes": "예",
  "You are not authorized for this page!": "이 페이지에 대한 권한이 없습니다!",
  "You will lose your changes!": "변경사항이 손실됩니다.",
  "Your Profile": "귀하의 프로필",
  "of": "~의",
  "results": "결과",
  "to": "에게"
}
